D廢老開始吹奏個支那學生D英文

真係笑撚死人咩
平時英文都唔識
講到個支那學生D英文幾勁，香港學生D英文學生幾廢
我聽到真係笑到仆街
條友D支那口音重到，咩I am a wild of student
真係睇一次笑一次

中大學生啲英文

陳克勤都係中大架

嚟得香港都係全國最top果啲
咁比較跟本有問題

同文革一撚樣
冇讀過書既垃圾批鬥知識分子

中大口音

其實嗰個中國女生 英文好普通 但係嗰個 中大秘書 英文仲可以仲差佢咁多

我都話我五年級班學生英文表達能力 仲好過佢， 不過大把大學生啲英文程度廢到極點

收埋D咩20分Engine仔，係咁上下

廢老識春英文咩

不嬲都踏開，最好香港全部職位都請支那人，廢老就最開心

愛國攞英文打j

開心先岩，廢老成日話支那世界強仲要學英語，廢老真可悲

我同班廢老講
唔英文好第時點移民拎西方護照
班仆街即刻轉移話題

有個中字都係次貨

其實個大陸人講英文你又跟返佢講英文果下已經輸撚左

做乜撚野要就佢

周咩峰有到做得好就係堅持返講廣東話

唔係hku咩
i dun know cantonese 嗰條喎

廢老英文好撚勁架：unhealthy wind，真係詞簡意賅，睇完個心離一離

香港學生少機會用英文
硬傷黎

學好英文，你可以睇既書同資訊多只識中文既人好幾十倍

呢個亦中共唔想港孩學好英語的原因

平均水準要追上新加坡

+1
成個互聯網世界超過七成資訊係用英文發放,英文好上網大把野睇,眼界都會闊好多